(追數)喜露無裳巴打你拜咗黃大仙未！！

事源：

唔喺以為爆post就無咗件事呀？

屌你 冇哂聲氣既

希望佢雞年全年行衰運

推

夏蕙BB都上咗鏡啦，你喺邊呀？？

推呀！！

留名

琴日黃大仙無啦啦火燭
唔通係想走數？

仆街！！

推番上嚟，咪扮嘢呀，年初一照屌你老母呀！！

屌你老母，唔找數咪撚借連登上位，屌你老母！！

推推推，夏蕙BB出咗樣，你條撚樣走數！！

原來連登有得用新年icon!!

推推推，咪撚比D撚屌撚成日借連登上位！！

條友爆左post就當冇左件事，仲要若無其事咁開其他新post

乜夠30000正評啦咩

新年流流就咪叫人同你開年啦
慌死冇人知你走數咁

走你屎忽咩走

走數仲咁大聲